又係時候買金了

而家先買

On9，買啲咁冇用嘅嘢

買樓啦

買乜有用

地下賭場，買特朗普或者美國會贏